美孚黨鐵有green object

F出口有10個咁上下

推

5點幾嗰陣 阿皆老街 彌敦道十字路口有20隻狗企响行人路上

九龍塘黨鐵月台有6隻防暴

東涌十步一green
由大堂行到巴士站全部都係

灣仔 由入口到大堂都有防暴